Macbook air入水係咪無得救？

放左入防潮箱 開得番機 但keyboard trackpad無反應
上網見人差唔多情況去天才吧整要12000

無

買過部 唔好整

米

1200都比唔起？

入左水仲開機d零件一定壞

明明就係120

屌睇錯，自膠，但12000係咪食懵咗，我都整過mbp keyboard，無可能呢個價wo

正常，因為唔知邊啲零件有入水
為免有爭議所以會全部零件換晒

都係舊post見到
唉聽日去天才睇下 唔得拿拿林訂過部算 就快開學無電腦用唔掂

我之前都係入水，佢會用test paper去check邊到入水先報價，12000等新macbook算啦，急既話mbp 2020都ok，個keyboard幾好用

上個月入水
Keyboard制亂哂 eg 打個3字會出左8. 同埋會自動出字
Trackpad唔係幾郁到

因為過左保養好耐 自己拎左出旺角整, google search都搵到幾間
Check左無壞底版 淨係氧化左trackpad個連接位 keyboard 方面 d水走哂佢自己正常番 無生銹
最尾間野幫我換左塊trackpad 依家正正常常

唔該曬 聽日去check疊埋心水睇埋機

補充埋 我換塊板 埋單$6xx
不過如果樓主偏新機 建議你去番apple整
最緊要有iCloud backup左先 因為唔知會唔會壞底板
如果太貴 就買過部新啦

！！整左幾錢？介唔介意講邊間

我嗰部係air 16年買嘅
壞左都back up到？

我去整果間個名就英文黎ga
你google search “mac機 入水” 都應該搵到類似

有本事就拆開，拆電
99%無水火酒

不過好易著火，自己少心

防潮箱唔知有無用
我果時拎個勁風筒 凍風好快咁試下吹番d水出黎 唔知係咪咁 所以我係勉強控制到

同埋iCloud backup唔係自動架咩

i頭d尾？

反應唔切我無即刻倒轉部機 就咁keyboard face上抹之後先反轉再fing下

係喎頂

你望就唔好壞底板/貴零件野啦

依家用唔用到？